Title: Pontederia L.
Description: Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.
Image: https://source.unsplash.com/random/?nude
Date: 16/4/2021
Keywords: blog
Category: Y-find
Author: Tagcat
Tags: portfolio
Published: true
Background: #591217
Color: #b5b672
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Ita credo. Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia. Disserendi artem nullam habuit. 


	Cuius tanta tormenta sunt, ut in iis beata vita, si modo dolor summum malum est, esse non possit.




Nec vero intermittunt aut admirationem earum rerum, quae
sunt ab antiquis repertae, aut investigationem novarum.

Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium
nominati sunt.




	Praeclare hoc quidem.
	Quae autem natura suae primae institutionis oblita est?
	Quid ergo?
	Fortemne possumus dicere eundem illum Torquatum?
	Frater et T.
	Hoc positum in Phaedro a Platone probavit Epicurus sensitque in omni disputatione id fieri oportere.
	Sed nimis multa.
	Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris?



Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Quis est tam dissimile homini. Optime, inquam. An tu me de L. Quae quidem vel cum periculo est quaerenda vobis; Torquatus, is qui consul cum Cn. Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? 


	Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc?
	Legimus tamen Diogenem, Antipatrum, Mnesarchum, Panaetium, multos alios in primisque familiarem nostrum Posidonium.
	Nam de summo mox, ut dixi, videbimus et ad id explicandum disputationem omnem conferemus.
	Quod autem meum munus dicis non equidem recuso, sed te adiungo socium.



Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. Nemo nostrum istius generis asotos iucunde putat vivere. Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Cave putes quicquam esse verius. Et quidem iure fortasse, sed tamen non gravissimum est testimonium multitudinis. Nam si quae sunt aliae, falsum est omnis animi voluptates esse e corporis societate. 


	Quid, quod homines infima fortuna, nulla spe rerum gerendarum, opifices denique delectantur historia?
	Piso igitur hoc modo, vir optimus tuique, ut scis, amantissimus.
	Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur.
	Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint.



Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Quid, quod res alia tota est? Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere. Deinde qui fit, ut ego nesciam, sciant omnes, quicumque Epicurei esse voluerunt? De ingenio eius in his disputationibus, non de moribus quaeritur. Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio. Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis. 


	Si sapiens, ne tum quidem miser, cum ab Oroete, praetore Darei, in crucem actus est.
	Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam.
	Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum.
	Nihil enim hoc differt.
	At hoc in eo M.
	Ut alios omittam, hunc appello, quem ille unum secutus est.
	Sint modo partes vitae beatae.



Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. Nec vero pietas adversus deos nec quanta iis gratia debeatur sine explicatione naturae intellegi potest. Quid ergo attinet dicere: Nihil haberem, quod reprehenderem, si finitas cupiditates haberent? Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet. Hoc positum in Phaedro a Platone probavit Epicurus sensitque in omni disputatione id fieri oportere. At iam decimum annum in spelunca iacet. 


	Honestum igitur id intellegimus, quod tale est, ut detracta omni utilitate sine ullis praemiis fructibusve per se ipsum possit iure laudari.




	Utilitatis causa amicitia est quaesita.
	Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos.
	In ipsa enim parum magna vis inest, ut quam optime se habere possit, si nulla cultura adhibeatur.
	Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum?




Admirantes quaeramus ab utroque, quonam modo vitam agere
possimus, si nihil interesse nostra putemus, valeamus
aegrine simus, vacemus an cruciemur dolore, frigus, famem
propulsare possimus necne possimus.

Hoc ne statuam quidem dicturam pater aiebat, si loqui
posset.



Ego quoque, inquit, didicerim libentius si quid attuleris, quam te reprehenderim. In motu et in statu corporis nihil inest, quod animadvertendum esse ipsa natura iudicet? Atqui haec patefactio quasi rerum opertarum, cum quid quidque sit aperitur, definitio est. Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; 

Quam multa vitiosa! summum enim bonum et malum vagiens puer utra voluptate diiudicabit, stante an movente? Quae quidem sapientes sequuntur duce natura tamquam videntes; Cur, nisi quod turpis oratio est? In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Nulla erit controversia. Quorum altera prosunt, nocent altera. 


	Quis istud, quaeso, nesciebat?
	Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt.
	Pollicetur certe.
	Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris?
	Quibusnam praeteritis?
	Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem?
	Reguli reiciendam;
	Optime, inquam.



At enim hic etiam dolore. Immo videri fortasse. Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Si longus, levis; Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis? Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Quem quidem vos, cum improbis poenam proponitis, inpetibilem facitis, cum sapientem semper boni plus habere vultis, tolerabilem. Si id dicis, vicimus. 

Itaque his sapiens semper vacabit. Duo Reges: constructio interrete. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Quid, si etiam iucunda memoria est praeteritorum malorum? Quid, de quo nulla dissensio est? Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. 

Sed ego in hoc resisto; Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam; Ita credo. At modo dixeras nihil in istis rebus esse, quod interesset. Cur deinde Metrodori liberos commendas? Omnis enim est natura diligens sui. 


